兵刀美波真係超靚女，好似GEM

根本就唔同style ,邊忽似

濱邊美波＞GEM

兵刀羊皮

負皮因為gem

似，兩個都靚

Gem

gem條撚樣就唔好提啦

GEM你老母

冇啦啦GEM乜鳩呀

g

唔似咩？